<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Em Desconstrução</title>
    <link>https://evandro.org/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Em Desconstrução</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Tue, 09 May 2023 06:00:53 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://evandro.org/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ignorância não é uma bênção, é só falta de conhecimento mesmo</title>
      <link>https://evandro.org/posts/ignorancia-nao-eh-uma-bencao/</link>
      <pubDate>Tue, 09 May 2023 06:00:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://evandro.org/posts/ignorancia-nao-eh-uma-bencao/</guid>
      <description>Salvador, 9 de maio de 2023, às 6 da manhã. (Acredito que meu sono já esteja melhorando com esses textos por não estar acordando mais às 3 da manhã)
Meu amigo do trabalho Cleiton, o Gandhi, costumava falar assim pra mim. “Evandro você é gente boa demais, aqui no trabalho tem um monte de autista nerd, mas você é alegre e sociável”.
Ele falava isso de coração e eu pensava que no trabalho realmente tinha um monte de gente que vivia isolada no mundinho deles e que não gostavam de socializar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Superando crenças limitantes</title>
      <link>https://evandro.org/posts/superando-crencas-limitantes/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2023 05:17:08 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://evandro.org/posts/superando-crencas-limitantes/</guid>
      <description>Salvador, alvorada de 8 de maio de 2023. Longo demais, resumindo: Jamais acreditei que poderia viver sem beber. Eu tinha fundamentado isso na minha mente como uma verdade absoluta. Comecei a parar mesmo sem acreditar e estou conseguindo, pois antes de eu acreditar em mim Deus já acreditava. Fiz o curso de Fitdance sem acreditar que poderia ser um instrutor de Fitdance, mas agora com a ajuda de Deus eu tenho certeza serei um instrutor foda!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instrutor de dança?</title>
      <link>https://evandro.org/posts/instrutor-danca/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2023 04:45:28 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://evandro.org/posts/instrutor-danca/</guid>
      <description>Salvador, alvorada de 8 de maio de 2023. Longo demais, resumindo: Vá com medo, mas vá! Mesmo que ninguém acredite em você, nem mesmo você, vá e se desafie. Deus acredita em você! Nada na vida é fácil. Mas, mais difícil ainda é viver sem buscar ir além do seus limites e se superar. Se as coisas na vida fossem fáceis, não teria graça viver.
Quando éramos criança, sonhávamos em ser médico, astronauta e bombeiro.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
