<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Em Desconstrução</title>
    <link>https://evandro.org/</link>
    <description>Recent content on Em Desconstrução</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Jun 2023 06:00:53 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://evandro.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Já está feito na Ordem Divina</title>
      <link>https://evandro.org/posts/feito-pela-ordem-divina/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jun 2023 06:00:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://evandro.org/posts/feito-pela-ordem-divina/</guid>
      <description>Livro: Level Up
Capítulo: Level Three
Escritora: Gabriela
Participação especial: Evandro
Hello my friends 👋 Lembra que contei pra vocês que descobri um vazio, identifiquei o nome dele, decidi viver de decisão e comecei a atualizar meus drivers mentais? Pronto. Já está feito na Ordem Divina.
Identificar o problema, decidir resolver e fazer acontecer. Essa foi a minha receita do bolo. Meu tutorial. Minha rota traçada no trajeto da minha nova vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Os 90 dias mais felizes da minha vida</title>
      <link>https://evandro.org/posts/noventa-dias-sem-beber/</link>
      <pubDate>Sat, 27 May 2023 04:45:28 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://evandro.org/posts/noventa-dias-sem-beber/</guid>
      <description>Itaparica, alvorada de 27 de maio de 2023 Longo demais, resumindo: Siga seu coração e não se importe com a opinião dos outros.
Pedido de licença: Finalmente considero que hoje irei escrever a postagem que explica o nome desse blog, “Em Desconstrução”. Quero pedir desculpa para usar palavrões neste post para ficar mais enfático. Quero deixar explícito que sempre que eu disser liguei o F******, estou me referindo a liguei o foda-se para o que os outros pensam de mim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Homenagem a vida do meu pai</title>
      <link>https://evandro.org/posts/pai-homenagem/</link>
      <pubDate>Wed, 24 May 2023 04:45:28 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://evandro.org/posts/pai-homenagem/</guid>
      <description>Salvador, alvorada de 24 de maio de 2023. Longo demais, resumindo: Pais e mães são o modelo para o bem ou para o mal das crianças. Tudo fica registrado no consciente e no inconsciente pelo resto da vida. Busque proporcionar sua melhor versão para eles.
Acordei lembrando do meu pai e me recordei que hoje completam exatamente 6 anos do seu triste falecimento em 24/05/2017 onde ele morreu agonizando ao meu lado na UPA do Marback.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Daddy issues, pensamento positivo, gratidões e PNL</title>
      <link>https://evandro.org/posts/positividade-gratidao-e-pnl/</link>
      <pubDate>Tue, 23 May 2023 04:45:28 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://evandro.org/posts/positividade-gratidao-e-pnl/</guid>
      <description>Salvador, alvorada de 23 de maio de 2023. Longo demais, resumindo: Somos o que acreditamos ser: Pensar positivo, ser grato pelas coisas boas da vida, se reprogramar para remover coisas ruins e focar nas coisas boas, realmente dão excelentes resultados.
Tenho grande convicção que meu pai também tinha as neurodiversidade dele. Não sei bem ao certo quais exatamente, mas ele tinha aquele defeito da psicologia de achar que conseguia ler a mente das pessoas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ignorância não é uma bênção, é só falta de conhecimento mesmo</title>
      <link>https://evandro.org/posts/ignorancia-nao-eh-uma-bencao/</link>
      <pubDate>Tue, 09 May 2023 06:00:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://evandro.org/posts/ignorancia-nao-eh-uma-bencao/</guid>
      <description>Salvador, 9 de maio de 2023, às 6 da manhã. (Acredito que meu sono já esteja melhorando com esses textos por não estar acordando mais às 3 da manhã)
Um amigo do meu trabalho, costumava falar assim pra mim. “Evandro você é gente boa demais, aqui no trabalho tem um monte de autista nerd, mas você é alegre e sociável”.
Ele falava isso de coração e eu pensava que no trabalho realmente tinha um monte de gente que vivia isolada no mundinho deles e que não gostavam de socializar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Superando crenças limitantes</title>
      <link>https://evandro.org/posts/superando-crencas-limitantes/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2023 05:17:08 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://evandro.org/posts/superando-crencas-limitantes/</guid>
      <description>Salvador, alvorada de 8 de maio de 2023. Longo demais, resumindo: Jamais acreditei que poderia viver sem beber. Eu tinha fundamentado isso na minha mente como uma verdade absoluta. Comecei a parar mesmo sem acreditar e estou conseguindo, pois antes de eu acreditar em mim Deus já acreditava. Fiz o curso de Fitdance sem acreditar que poderia ser um instrutor de Fitdance, mas agora com a ajuda de Deus eu tenho certeza serei um instrutor foda!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instrutor de dança?</title>
      <link>https://evandro.org/posts/instrutor-danca/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2023 04:45:28 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://evandro.org/posts/instrutor-danca/</guid>
      <description>Salvador, alvorada de 8 de maio de 2023. Longo demais, resumindo: Vá com medo, mas vá! Mesmo que ninguém acredite em você, nem mesmo você, vá e se desafie. Deus acredita em você! Nada na vida é fácil. Mas, mais difícil ainda é viver sem buscar ir além do seus limites e se superar. Se as coisas na vida fossem fáceis, não teria graça viver.
Quando éramos criança, sonhávamos em ser médico, astronauta e bombeiro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contato</title>
      <link>https://evandro.org/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://evandro.org/contact/</guid>
      <description> Your Name Email Address An email address is required.  Message   </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
